有冇房協intern

大家落村之後忙唔忙
利申禁手機禁到兩個尿袋都唔夠用

屌哂房署房協老母，成日帶我遊花園托手㬹
啲街坊成日投訴你哋唔撚做嘢

巴打住邊頭

推推先

好彩無去in

房協工狗都唔屌

你同個看更有咩分別

自爆邊條邨，打黎搵你傾計

看更人工高啲

番份intern姐
人工低過看更好正常

返完學到啲咩

我諗大部分intern都冇咩野學到嘅

你邊個centre 姐

同事？

落邨大撚把鎖碎嘢你做，返Head office/PMM就真係悶

唔好相認

Head office係咪WT?
好似得一兩個人咋啵

出糧2800

如果人工低又多野做真係狗也不屌

好撚悶
冇咩野做

btw原來出左糧啦?

2800呀 點計出黎咖

我未check 今日放工睇下先

問左幾個都係呢個數 有啲請左假仲低啲陰公

可以打去HR問下

7年前做有5500，而家有幾多